hi 淡友（109）

☺️

清晒所有熊了, 今晚DINNER 食好野

推得咁快

跌咁多... 聽日一定反彈

回都唔回下，點入

大半日已經三個post

屌50隻G都夠

日日咁跌 唔係熊市 我都唔信 清倉屌 買遠熊

我等回多DD 先入番, 咩都清晒

就咁衝入去

個市超易玩 上證紅盤升即沽 大跌就由佢行

回左la

破曬位 仲係大棍隊穿 後市好淡

我玩好細姐, 一隻都可能夠比既.....
50隻就.......

跌得咁急
又黎3點急升

開始懷念你係究極大淡友做燈

熊過夜？

入call等阿爺跪 有無得諗

今次真係十年難得一遇既好機會，一企啱邊就贏到fatfat

驚飯侵話減少關稅多

17年都係 賺左200萬，今年100萬

係時候入牛？

聲稱唔射先，算唔算跪左

定左格...

仲升緊

而加係咪應該等佢回啲再熊佢老未

一個月？ 一年無理由咁小

我賺左10億

唔算 要明確 中美確認減少/唔打

而家只係口交部挖飛機

精姐你就

想知布神2017年本係幾多開始玩

賺=/=射
左=/=咗

有d，對沖呢，同埋上年有次30000落28000，打哂靶

278可能會大彈

16年暑假，廿幾萬

今日又冇咩大消息
又已經跌左350點
我覺得今日低位係咁先🤔

咁快走熊咁傻仔

跟夜期既話黎緊會瘋狂棍上，熊軍小心

升緊wo

兩年賺300萬

Yes 已經好多棍了

我今年由廿幾萬輸淨四萬

放左一陣 半高位放

棍上

似係要彈一下

棍落

期指，有人平倉，抽上左

劍指28000

15萬細股倉一個月輸淨8萬

又有位入熊

熊市已完 劍指三萬

D淡友飽哂

再沽

睇黎仲要插到276先夠皮

我隻牛

想彈返280

睇實期指炒就知，有時係期指帶動恒指

有冇牛牛號碼, 我想玩一玩

啱啱追入咗30手熊

彈咗一下

跌返十下

我一直都以為係期帶恆

回緊

真係好撚刺激

入唔CHEAT 牛呀, 回左咁多既

牛軍 贏番一次

一大棍

same 坐緊

早咗入熊坐返10格，屌
而家入先啱

好彩我放X晒D 熊同PUT

想做你契弟

爆升!!!!

唔入, 廢事左一巴

有波幅先爽㗎嘛

算啦買唔到牛, 等回完, 入番熊BEAR BEAR

做左肩哥 坐熊算

坐一陣姐, 唔會死架WO

吊你又升
過夜囉驚你咩

唔回一回聽日點跌

期貨上到280就熊得

坐貨

一不做二不休，入多20手熊先 我相信月尾見27000

喺二萬八到抆一抆出嚟又插過 港女個閪好爽

升囉，爺閪你咁撚勁兩個鐘抽五百點既我抵比你打靶

不怕坐

打死都唔開牛

月尾一定有27000

61248 呢隻牛真係好險.....

心淡 加入熊軍

中國成日做小動作

笑撚左

我覺得係細嘅私自做野

之後就等爺閪夾上再考慮沽

想問下咁多位邊到有得睇期指幾時平倉同平咗幾多倉？

我一直都以為係 "成份股期" 帶 "正股" 再帶 "恆"

有冇人D牛被打巴了?

有啊，我啊，貢品牛

撚狗市
好彩未反手，差啲左一巴右一巴
渣住隻牛睇多半個鐘先決定

托市機器
陪恒指一齊死啦
邊值380
不過可能聽日貿影戰正式開打先急跌

ok

大跌睇咩位有支持?

熊就返家鄉 好彩無放

分注入熊

急跌急回再妹跌, 睇你牛軍仲點玩, 好絕

已返

我入得太柒 而家仲係坐緊5格

發覺自己玩食格仔一日都賺到一千幾日買m記加大

反而做親止蝕就輸返轉頭

驚咩
明明今日要升都要跌
聽日開打仲得了

羊兄玩邊隻

怕咩穿返上281 止蝕， 下望275

爺閪開車啦 假升一日

打撚左兩隻牛既打靶

穿咗280嘅牛熊分佈唔太敢睇係點

買2隻咁多

我本來set左0.012止蝕 點知0.014就打左靶

278一堆聰明肥牛，唔鋸埋佢勢係假。

373

一早叫咗你唔好

兩隻都極限黎既， 只不過係將六月既profit 輸曬， 仆街今次做淡友， 留小小call 算

入左兩隻?

彈呀

不如死返落去先啦

呀爺終極一車 得今日反底 以後都冇機會了

3:30 先大插, 回下先啦

近牛食左3格就走左

一直係280上落

上返280比你開熊呀 唔好咩?

上證

期貨

講明貿易戰會跌
班牛軍仲鳩下鳩下咁

上一上先，3點後會大插
今日唔落聽日點都落

好難玩 咁快又急回升 食熊都要夠快
好葡萄布神可以極速反手再反手 賺哂波幅 日日數錢
自問真係做唔到

爺閪d反彈如果係國家隊黎 都好燒錢
升少少d人已經沽返落去

我早咗開 坐緊
食咗屎

今日點都要保一日

之後就跌到2400點先低吸

佛系熊笑而不語

熊市坐熊唔撚驚 熊市開牛輸撚死

你係咪全職炒先

其實唔難

其實我咁諗，全世界都知貿易戰會跌，咪個個都買跌，大户有無咁好比錢你洗？

有冇SH熊嘅同路係度 聽日數錢

諗住SH到聽日就放，同路

問題係如果大戶自己都沽貨走人呢

點都sh下先, 反正我都坐咗成個3日

我而家total 70手 SH到聽日

[url]正路係 但貿易戰大到絕對唔係大戶可以阻止或者改變到[/url]

小心特朗普一野回馬槍

大户反手又贏

我都怕

但美國真正實施既時間係港女收市後喎

做定止蝕
廢事烏鴉口

聽日收市後

不過今日爺閪又靠嚇又做小動作, 可能侵侵會發一發tweet:
Fucking Chinese

咁星期五過夜就好睇

因為有時差關係，中國會開徵關稅先過美國

係就好，實大插

唔會，阿爺話唔會開第一槍

又話唔會早過美國出招

今日睇新聞又話大家都唔收手，中國會行先

早過係日本講 (真定假唔知啦)
之後爺閪澄清返唔會打第一炮, 之前巴打有post

侵侵不嬲都my friend先插一刀
如果 fucking chinese一定變親中

其實SH都係賭佢今晚唔出聲

qq妹到你

唔打第一炮，但用刀仔拮下你先，海關check貨個單

不過可以肯定阿爺已經做好開戰準備

明明前兩日係驚爺閪跪地

但而家掉返轉頭睇侵侵企唔企硬, 精彩精彩

700殺完379就升返

試下唔好企定 34啦
I say one two!

好想入熊

屌我想做熊軍 但佢又唔上返點開熊

陰跌造好個頂先

會有棍上，備定銀彈

好緊張
3點後係咪又係尋日個劇本

呢個位好難入

諗緊過唔過夜好

分注入熊啦 彈咪加 一底低過一底

388已經225

阿爺想DL收

掛住睇港股, 原來上證又跌返去30點

港妹呀港妹

急回

頂，原來我咁燈

跌到唔敢熊

都唔係第一日

好想知呢位巴打有幾多牛，不停吹奏係想點

等緊棍上搵位入

陣間聽日升就好笑

大家一齊上IFC

有無熊介紹過夜

IFC食大餐

63929

而家仲有水位熊 ?

頂佢人仔升返 股市都跌 點入熊呀

距離收回價400點 咁撚費既

入左要過夜
妹緊

啱啱入左
即賺5格了

到時真係IFC相認

聽日真係有機會升到仆街

人棄我取

得700億左右成交會唔會太小

其實我得285熊 燈自己姐

玩左成日打個和

最重要係我唔信個個睇跌既日子會真係跌

大合照

貿易戰前 跌咁小

呢個又真，係第2日先跌

真係難分真乳假...呢個PO入面好多巴打都好似SHORT左咁

所以人棄我取

算啦294 痕指
397 QQ 應該到唔到

今日有冇散水棍...

你入左ICU na

個個都知聽日關稅,要跌一早跌左
9估聽日升

好彩之後有信念先好番囇仲有賺

低位左入牛過夜 等睇聽日爆升

你咪買牛囉

QQ大戶資金流出 散户就流入

希望你聽日唔好輸到變弱智攞正牌坐關愛座

低位入牛過夜

痴撚左線
咁嘅時勢唔做淡都唔好做好啦

坐緊熊，聽日夠膽彈就溝熊

布神，而家儲call 值唔值博？

多人睇爆升
然後又爆跌返

夠膽先賺到, 聽日睇樓

反彈小小應該會既，上返280左右然後又插過

聽日開始貿易戰喎，仲升

要65047好過

反高潮

大戶係咪想留番d聽日跌

期指升乜鳩?

劇本上演

3點劇本

小試牛刀

大户成日咁玩尾市抽引你牛

超絕反彈

爆上

好痛呀師父

咁快就升仆街

留名今日收280000

同朕夾斷佢地D 手指

上呀 番家鄉

又要講句: 冇事喇冇事喇

28000先岩

陰跌唔落又升番成100點

尾市妹=升，定律黎

股市永遠都行得快過現實
一早知既野唔會對個市有影響

你打多左個0

3 點一棍

入啦, 有排插, 見升好加啦, 一陣加就趕唔多班車

諗估等3點半先入貨,
己經爆上左10格

升災降臨

聽晚先係

qq

引牛 入熊

QQ癲左

國家隊!!!

qq 咁勁

入284 好定289過夜好

倒升

又上番28000

上證執咗佢啦

好在一早走哂Q熊

外圍升緊

今次仆街

又28000 鐵底...... 比修補番.......

其實聽日得爺閪會跌

好痛

睇位再入熊

美國全世界都唔打
淨係打贏國

國家隊全面進場

頂
劇本日日一樣

今日不宜

玩死晒
今日要贏一定要反手再反手又反手

有冇284熊 巴打

我都諗緊今早回翻本早走左熊

五手係度

轉燈

QQ 呢棍 FATFAT

期指玩到升

震撚過貓王

升災呀 夾死未?

股王

聽日淡友末日

執番少少骨頭算

有 佢升幾多我都唔會走
呢幾日一路做淡友賺夠 夠膽打巴囉
格硬托到咁假既下場係之後會跌返突

托你老母西阿屌

回得幾勁都好都係紅燈收

買乜輸乜

痴撚線 咁托法

有，準備佢升到283我加碼

升咁d比大戶走貨姐

駛唔駛咁假......

竟然無人話食哂個浪

15:03 【美國提議暫停汽車進口關稅 歐洲汽車股高開】佳士拿高開1.6%、大眾、寶馬、戴姆勒分別高開2%、1.9%、3.2%。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

d熊跌得快過d牛升

頭先我有入Q 牛但磨太耐走L 左

好友淡友一齊贏, 打和啦打和啦super

呢次大獲

夠膽你就轉燈

痴線 上證收市反cup

夾爆哂D春袋啦

今日會唔會倒升

28000 鑽石能量底

熊軍末日

核彈準備發射!

大家信我啦嘛 都話我入乜輸乜，入熊想燈自己點知講到變左事實

同我上

諗住入隻278牛升撚左50%,點入 都未到聽日就升咁多

夾死na

蝕走熊轉牛好了

淡友呢 啱先唔係好串咩？

比佢夾一夾好重傷

張圖畫到出哂界 駛唔駛少少戲都唔交…

貿易戰不足為懼

食完走咗啦

好鍾意睇呢啲回覆

食完走撚哂啦

上番32000殺埋d 遠熊啊苯

熊走唔走

呢幾日youtube推薦有大時代
不停咁沽代表壓緊彈弓

衝啊牛軍

未呀 坐緊

淡友一早請左半日價去call g啦 牛軍起度執骨

單日轉向再轉向，好睇過巴黎鐵塔反轉再反轉

今日咁撚狗
5格好止蝕 如果入親都好快止蝕即係入錯位唔好再入

十五分鐘夾左200點

我就唔信281鐵底會再穿

5 mins RSI唔升穿70都唔入熊住

今日無玩算唔算好運

一地都係睪丸啦

過夜熊不解釋

有沒機會夾返幾百點

爆昇

玩命 牛過

280鐵底

我見好多都食晒

無力升了。
大家好佈置熊單。聽朝一開500點至少

牛軍

我都識個人叫Rhondda

大爆升...唉

似反 cap

哇仲夾緊, 好在無郁

好驚
夠力就殺埋上295打靶

呢個位正 入一球熊

剛才話買唔到熊果D 唔該宜家買, 夠晒平啦

一樣289食哂

聽日抽多野先再入

今日贏果d 拎番出黎

有冇人覺得好似上星期四五

雖然升 點解覺得幅圖好假

唔好抽啦 直落啦

我估就雙底，準備入牛市

做咩唔食半先

無牛殺無對手大户唔會落

畫到大圓頂出埋黎撚人

牛熊一家親, 冇需要分得咁清楚啦

未夠WOR 好似

因為就係假
知道個個睇跌 而家一定夾升震熊
聽日都有可能夾
但貿易戰一打之後果日一定跌返晒今日格硬升既有突
唔中既我以後唔玩牛熊都得

早知3點前清倉

無跌既原因 入牛唔會高追

聽日先算 訓個好覺

跌唔使原因

你岩呀,個個覺得聽日跌,
就預先夾爆你

比多棍

哩隻啲價好頂引

美股今晚實升到仆街, 小心

唯一 就係特朗普話押後打

仲要而家夾上等人覺得平 聽日震熊之後先大跌

又整個十字收尾....上次十字星完第二日跌5百幾點，聽日又想跌幾多點？

又想呃散戶入市，啲大戶正仆街

玩完極限牛就玩極限熊

但係上證仲瀉緊

隻牛升撚左80%,
屌你早知入左貨先9up
係度9up完就miss左

止蝕左278牛呵呵

街貨咁少既熊但跟正股升

搭九 會唔會反cup?

感謝提供笑話

28000真係好撚勁
有無清挾親呀?

絕對有力升到DH收市

反攻既狼煙已經點起

又十字星撚狗

夾返中段熊嗰40格嘅一半

平到唔敢買

聽日真係55波

好想依家入熊過夜

係既等到15:50先放

十字好野 ，圖表派又興奮啦

爆喇 屌 唔麓過夜

反彈啦

聽日入熊

聽日爆升

走唔走熊好

夾到要過夜 聽日再升就過埋星期五

X3

十幾格
屌佢

咁樣一夾, 鎖死哂穿280追熊既人

過禮拜5

熊軍一齊過夜

熊市唔怕坐熊，不過我蝕走左再重牛了，隻牛差幾格回本兼有賺

比佢夾20格 乜都走

我都坐緊十幾格

近熊過唔過夜好？坐緊5格

遠熊唔怕喇

走喇 5格姐

291算唔算
早知入返298

點解我係tvb 睇到大時代，係咪要重播

又是你

入少少二萬九熊

咁多人止熊

有冇SH熊既手足一齊打氣

見佢升咁急以為會回番啲，點知冇回過，cls 市

唔L你掛 重熊!

屌 一入熊就坐

諗緊去到最尾買少少極限熊過夜，定吉倉

類似介紹咁，每套幾秒，有大時代

算。個市升285都難

全世界得呀爺腳軟 其他股市都企定定

見大家咁睇跌，我隻275牛都係過夜好了

屌 過夜牛定熊好

啲人睇升喎

Cls，轉去認沽証算

搭九準備 爆 平手收市

好多人睇淡，等轉燈

爆上收綠燈

三格牛淆得制走咗
佢又彈多兩格

唉, 吉倉算, 今晚老美一定升爆廠

cls, 走遲5秒要坐多幾格

又夾一棍

咁樣爆200點上去真係好似係震熊

熊軍唔好走 聽日一開市就跌幾百

點解會升爆

沖呀

次次星期四五都係咁震熊 但我都係唔敢入
上上星期五震走左，上星期四就sh有賺

夾上32000

搾乾班大戶還你檸檬!

跌左4曰
聽日仲唔升

禮拜5過夜冇好事發生

睇黎281埋單， 轉唔到燈

700好有力

30手 坐緊 21格 近熊 淆淆地

劍指30000

因為已經跌完，乜淡都做晒咪彈弓式升返上去，從一開始貿戰會跌都只係大户做既假象

一遇牛熊禍終身啊清

大戶 搭九喇。唔該變綠

唔過夜啦

明知聽日開打會大跌想入熊，但係頭先落到278殺左一大條牛再反彈，又驚佢夾淡

結論係，去食野算

agger, 當個個覺得擺明跌，佢分分鐘高開

好過賭世界盃

如果想入牛 買咩好

估聽日都同今日差唔多
冇話全日爆邊升定跌
而係全日來回chok上落狂撚狗
聽日下晝再夾到少左老散敢熊過
跟住下星期一貿易戰正式開打後 一開市已經跌到仆街
唔比你賺

八強決定唔撚賭盤
世盃啲盤比狗賭

炒牛熊刺激好多

聽日夾多轉等d人以為跌完啦 點知星期一爆跌

無利好消息 好難高開

anyway, 即市都夠食啦
做咩要過夜食驚風散

睇侵侵訓醒點回應牙爺

外圍爆升?

牛熊55波
波就有主客和

牛熊唔對路有得走
波買左跟完場

匯豐不了

再入熊過夜

高開同爆升一樣係唔需要原因
唯一原因就係個個都覺得貿戰消息消化晒，唔會再跌

唔會再跌=大跌

點解會有人穿280追熊？316跌落黎己經3600點，rsi又去到30，下面重牛只係去到278，殺完會急彈震熊

其實有咩信念 你地可以+50格走
我 有時賺左5格都走

貪心

老散心態 咁低位熊市啦入熊先

me too, day trade 算，唔坐
坐貨心理壓力太大

聽日qq重上390

個個都覺得穿280會free fall，無人記得我地係由316free fall落黎

試過唔貪 賺緊2000 變倒蝕2000止蝕離場

平時都係賺3-4格走人，今日無啦啦心雄想賺十幾廿格，結果遇正暴跌個下，輸左幾皮

又黎，低處未見低，跌市莫估底，底根本就係用來穿

30手 近熊 坐緊13格

五手熊，當無世界盃拎去賭波算

不了，反個手食吓好過

隻熊賺緊10格博唔博埋聽日好

我坐20格

坐緊10格 決定過夜 聽日一定暴升🐻🐻

幾多手
之前賺緊無放？

沒話見底，個底係22403

不過280追熊，同316追牛有乜分別

上證係最好證明 穿2800就知無救

五手
基本都係早兩日賺但啲黎

賭仔心態, 見升追升, 見跌追跌

入牛？

收市見真章

咦……好友呢好友呢

引牛姐

好淡合一 尾市散水都食左八格

走緊貨

聽日熊仔仲有冇特價時段

較定鬧鐘聽日開市先

玩牛格仔
剩番1皮本，唔知點追數

又開逃生隧道

次次一入市就輸幾格
下次買相反好了

最低位 又唔敢買

如果聽日夾升
而家跌返dd都有機會係引熊過夜
聽日再夾到淡友唔敢過夜到星期一先暴跌

出十字星 見底了

不過我都唔敢過今個星期六日

阿爺無底 扮乜

唔入熊啦， 留幾手遠Put 就算

d人開始發現美國唔收歐州關稅係唔關啊爺事
只係假希望

我都係 唔知點解

你個名

聽日上上上

有冇no

入市時機好準 反方向睇既話

今日3333無爆昇

反口

算 放晒熊
等聽日執仇算

幫人接貨

聽日實夾到仆街

無可能唔關事
又成最大赢家！

因為入早左 午市一開跌左棍搏反彈入左牛點知未跌完 蝕走左最後爆升

真係唔賭唔知時運高

次次入早2分鐘

其實今日算唔算升咗

坐緊幾多

700

都係個句 除非聽日唔打 都係彈100跌200

羊兄都搏
聽日一齊翻身

保持隊型

日日咁跌法
總有一日係升
聽日升啦頂佢

無錯

約定出黎收熊屍...最壞打算

無知一問 除淨日前買左 過左截止過戶
之後走有無息派

淡友既信念

有

惟德媒周三（4日）引述消息報道，指美國欲與歐盟「和解」，互不徵收汽車關稅。華府暫未回應。
唔怪得啦

約定出黎睇樓盤...最好打算

今日第一次試玩即市，
完全唔得

技術太差，都係減少注碼，買遠啲
熊過夜搏一搏

淡友頂住啊

大市成交 888億

拎個意頭為咩 88散水?

終國心諗仆街喇, 我企得太硬收唔到科...

收唔到科 係唔係即係跌

中國2025亡國

終國一唔收成個國產車市場GG 所以唔會發生

美歐joint forces! 中蟈仲唔收皮

不過無知一問, 歐美關稅本來係諗住幾時實施, 都係7月6?

禁要買定上證跌 留俾子孫

掛住搵冧把入唔切 手揸Long Call 過

真係好ON9 唔識止賺真係抵死
明明每日任務就係執4000-5000
但次次夠數都想賺多啲搞到豬返好多
我以後一定會止

好幾多有得食 唔食。貪心又死 唔貪心又死
有無人指點下

勁假又抽上

埋單跌60點

期都抽返百幾點, 淡友玩撚完

每次我都係5格止
如果佢棍上左, 我都係會SET 回5格就止賺
不停UPDATE
走左之後就算唔追除非好有信心

來回地獄又折返

夜期

我今日執左5格收手點知 升到50格
俾個參考你

其實打就打硬，我睇過一條片話侵侵點解要打牙爺，我覺得好有道理

夠鐘夜市啦咩？

我成日係咁嫁啦
但總好過-數

Cls

未, 17:15先開夜市
不過期都扯咗180點

一樣，今日贏少左一半

計日市都得既 抽上到癲左

屌
禁你又豬

痴撚線 水都高埋

抽到咁，癲左

牛過左,但個價比3點9up果陣貴左70%
入少左一半貨

高開低收 嚇我唔到

期想收陽燭 聽日真夾上

因為要追數所以想貪
結果貪字得個貧
越豬越多

呢排無睇牛熊。 個人精神好左好多

你 set 低啲個上賺target 到2-3k
咁你下次見到賺4-5k 你就會好開心咁走

要用實績證明比大家睇股市已經由熊轉牛 聽日數錢

聽日打返啲284熊靶先

之後有買過嘛

今晚睇trump 開咩倉

我的熊呀

又回左少少

競假學人打飛機 要升就一早升啦 收市搞搞震

屌佢個系 q牛差5格都唔比我

通常鸁粒糖 輸間廠

正解 聽日可以去ifc排隊

吉過

次次都係咁，跟住今日心雄就倒輸番出去，仲要冇止到蝕，以為跌少少會反彈，結果被打靶

275牛，佛系長揸

聽朝就知 自己打自己靶

276 here

唉
希望有屍執返啦

咁你而家唔好望個市住會好d
岩岩臨收市佢又落返果少少
就知收市後 + 聽日一定夾
但夾到聽日個個走熊
聽日下晝至星期一實跌到仆街
熊過既淡友而家係鬥大膽就得
冇過夜既聽日下晝入都得

當然一切前題係侵侵唔會再反口

期貨都係妹緊
禁住禁住 升唔上

聽日真係牛軍發力

聽日冇貿易戰開打，升一千有幾難

升500點

最少

開市先觀望都未遲

次次都係無set止蝕個下就出事
之前次次止蝕佢就回升

出哂近熊就夾淡

要驚過夜係都驚星期六日啦

仲有夜期早兩日（好似係7月3收市）埋單都彈， 之後侵侵訓醒咪又係掉番轉頭落， 再攪到呢兩日全跌

我唔信會唔開打，阿爺做曬準備，好難唔打

搵人扑暈我
等恆指落返279先叫醒我得唔得

exact7ly
次次都係咁
玩到好攰
但仲有成幾皮數要追

又話美國唔出手，佢唔出手

完全係上星期四五走法 聽日假升埋 星期一急跌1000點

好似話中國今晚12點反擊，早美國12個鐘開始

全職炒？

高j咗？

我覺得會打， 短則兩三個月， 長則三兩年。鬥掟錢睇下邊個輸， 直到傷元氣侵侵要再選總統時就可以收皮

有兩皮幾要追,幾時先追到

中國最後話美國唔出手佢都唔會出手
隨時侵侵真係講唔打

姐喺聽日下午12:00

爆了爆了，見底了

呀爺唔跪侵侵一定打 呀爺仲打緊飛機但又唔敢開炮先

牛三來了！！！

無走熊,只係睇爺閪,覺得好穩陣
轉個頭就出事

敵不動佢不動

姐係中國禮拜5都唔郁

美國市禮拜5尾 夜期先PUT

牛三

我睇daily chart 期指有啲機會到底
不過恆指差少少

利申真新手真9up

我唔想再睇個夜期啦
淡熊已死？

熊一中途站

283熊等死

牛2 行完

牛3 COMING 收火唔打 即刻上29000

me too

btw 期指around 274 好似有支持

做咩個個係到FF唔打

仲有幾多本？

緊係唔係 我都想 但以自己咁既身手 全職炒死左十世
依家目標係追完數再算 我諗都要幾個月時間

因為歐美都唔打

4-5 k 真係可以考慮全職
反而紀律先係重點，蝕/賺幾多都要離開部電腦
唔係只會蝕更多

28000 好撚勁...
聽日入番注港交所正股先

皮幾

因為個個都話唔打 仲ff有得打咩
期指咁升法，打唔打聽日都係爆升架啦

每日4-5k
月薪已經有100-125k

9成9呀爺一定搏轉軑 佢根本打唔起 又冇人SO佢

自己經濟都爆炸

跌到275 先牛佢老味
XD

做緊文科乞食學生，如果呢幾年穩定平均1日有3k 我都想全職

牛爆佢

如果玩50-100手 一日等一個反彈位出現食5格都夠晒

歐美本身係盟友，唔打好正常，但中美本身就係敵人喎

一日有1k 我都想轉全職
地盤好撚熱

唔反彈就仆街

穩定先係重點
我勝率around 60-70%
不過輸親唔識walk away 搞到輸好撚多，要改呢樣

我今日就係咁 朝早執左七千
有諗過收手 但覺得仲有成個下晝唔知做乜好 落水返場 結果 豬撚突晒

日日由贏幾百變輸幾千，明明走左，又入返場，點可以改善

但超買超賣一定彈 係驚心急入早姐

7k 一星期人工

我都係

寫啲戒律貼係moon 上面

283 近熊 今日一上, 聽日就打靶
好易乃野...

咁樣你唔單止冇止賺，止蝕都好差

限死自己豬左一次就唔比再入市一日

Call佢老母

ig都28250, 聽日死撚梗

我限自己輸琴日嘅profit / 2000就收工
revenge trading 真係輸死你

睇返美股先 成日都反高潮呢排

佢一野夾上 諗住會回 結果佢最尾五分鐘回返七 八格先走

齋講唔做 美國係屌緊爺閪講野唔正 冇實質證據佢會降低逆差 美國咪自己幫佢一把

新手想問 其實ig係咩

我就係咁食唔到個下跌浪止賺左

IG 有LIVE 黑期價

黑市

美股今日要倒跌得一個可能性, 就係侵侵再出口屌中國,
不過如果口鬆話唔打, 聽日爆升

如果成日止蝕完就有浪即係入既位唔準..........................
無法

下下入得準 你就唔係坐緊係到
係私人飛機屌緊20個鬼妹啦

咁本細止蝕唔可以SET 成十格咁多
唯有自己睇準啲

唔係可以點 唔止蝕又成日仆街

牛撚爆佢

打靶=止蝕

全部 惡意沽空無得走

呢兩日都係衰手多一開市見佢爆就唔執輸入， 攪到仆曬街。

聽日開始斬手指， 十點先望個市

其實可以試下睇勢幾日先trade一次，正如315個陣你入熊放到而家已經唔知跳左幾多倍，我隻275牛都諗住SH
最緊要係有因素升無因素跌，個人都放心D唔洗成日睇住個市

好多清都話10點先好望個市

我追2萬就夠

肩哥大法

歐洲唔關稅利好今晚點都升升佢先 聽晚先跌

唔知 但又好似幾準
半小時消化
之後睇趨勢掛

都話今日升架啦 期指升左154點

不嬲10點之後先多成交

因為頭半個鐘都係撚撚撚狗市

無睇個幾鐘 做咩個個都好似損哂手

最後V彈, 牛軍反勝

好彩見有咁上下錢執就高位走左熊
尾市黎大倒升

真係要寫 有用
每次心入面都提自己
次次出事都係因為冇止賺止蝕
但係每次都仍然貪心, 結果令自己繼續犯同一樣錯
包括今日 40k變8k
其實本來淨6k, 都係我貪心去搏先多返2k
但搏呢2k呢種貪心其實都好有可能令我輸到6k都冇,
甚至輸撚突

所以而家決定要寫張紙仔擺面前提自己要識止賺離場
每日到target強制離開moon前去飲杯野

呀爺降完汽車關稅都仲15% 侵侵緊係唔滿意

呢到有無人識捉果一棍？分享下 可以嗎？

見恆指-120 之後幾次都係跌 咪買跌
跟趨勢

聽日早市會彈 所以我又入咗兩牛牛，係呀我聽朝去食M記加大定係落街執煙頭食

睇你set幾多叫高追
睇大市環境
不過估唔到今朝會跌

邊棍 今日有兩大棍

兩棍分享下囉

即刻寫
紀律真係最撚仲要，我因爲冇紀律輸多咗好多

輸個陣唔講姐，我之前都係日日執幾千，今日一次心雄就收曬皮

人大了 就係報喜不報憂嫁啦

輸錢都無心情講啦

睇埋今晚老美先喇..XD

自己每日預測
DH
DL

見對路岩水位 DL CALL DH PUT

仲要考慮埋未來2-3日走勢 大方向係跌 咪逢高做淡

有幾手熊過夜等變灰

有時間咪用牛熊計算機
計下你覺得恆指會升/跌幾多
同埋用幾多本換幾多利潤
好隨心
因為唔係成日睇住個市

打就打硬架啦 睇佢企得夠唔夠硬

30手 284熊
聽日一定會更加開心嫁姐 🐹

巴打你好勇....

我都想有多啲時間睇住個市
咁就唔洗5格5格咁食
今日部iPhone load得慢 都食少左5格

睇我名就知

巴打堅係勇，怕唔怕夾到285先落275

彈到收市
真升500點

你買前要諗定自己咩位開 咩位會止 唔好坐個幾格就叫春

咩係dh dl

DHL

不要再說了
睇下一開市隻熊鋸左味

佩服巴打堅持唱好的原則
其實你個倉有乜？

呢位巴打我見你都係呢個post好耐下喎 咁都唔知?
day high day low

一定羸架咩....

我覺得你預打靶聽日個心情會好d

真係唔知 有見你地講 但我無問

每日頂位 每日低位

當然想保障少少 午市之後先好入市 確認左資金方向 咁會穩陣D

SET止蝕

最好唔過夜

買上買落都要 由未來趨勢推返去即市 盲目追貨無意思

你肯定佢係反彈位既就直接裸辭唔洗撈啦

肯定嫁 但冇SH到尾

我今日跌左十格個陣咪咁諗，跟住轉個頭打埋靶
止蝕真係好撚重要

聽日咁緊張 睇吓夜期有冇多少錢執吓先

又唔係唱好，只係牛熊兩邊走姐，從來淨係炒牛熊，以前都會炒下新股
好似今日咁我都有買熊仔，只係都倒蝕左一萬左右，唔記得左放淨係掛住睇極限牛，好彩後尾彈上平手再有賺

呢樣要請教布神 每日dh sell, dl buy

我通常set個target每日賺幾多 見好就收 蝕咗就夜晚睇返衰咩

肯定又點解唔SH先
你唔SH其實即係點都有啲唔肯定

牛牛無

我都係 賺$500一次

牛牛幾時先有期買

信念 聽日實跌

我都熊過左夜。。。

今日熊過夜好唔理智
但係都要部署聽日
今次反彈個消息真係唔關啊爺事
啊爺仲更加肯定會無歐洲做盟友
中美關稅暫時都係照去

如果聽日隨大市高開
之後中美關稅d野
有無機會跌返轉頭

求高手指點

同路人

收市前入左近牛 d遠熊坐下算

點解要過夜唔止蝕?

不問價走啦

個人無晒方向

牛3特徵壞消息當好消息炒

278底 牛三正式啟動

日市最尾一下抽上咁多, 而家回返少少咋

快D黎殺我隻294

我都係294
6月29玩足咁多日

我今次真係大撚獲，尾市我咁岩有野做，唔知佢抽到咁高，我收市先開，見我隻QQ熊坐左40幾格，397收回，今次真係仆街IFC見

唔睇住都敢玩牛熊仲要大注!?

除非你玩大方向，短炒波幅幾格就要止蝕

我全日都睇住，係咁岩尾市

熊 we trust

俾d信心自己 明天會返鄉下

日市最後抽太高, 而家回返少少咋... ig仲係282XX

唔見到有任何中美推遲關稅既消息, 係得美歐汽車關稅話傾

唔怕 今晚美股跌硬

中國係表明美國唔打佢就唔打

而美國未起身, 未有消息好正常

如果你一買跌10格，你就要諗你係咪錯位入市

道期喪爆ing

道指我諗升200點以上

有時就係唔甘心

買QQ熊= 恆指熊,
有咩分別

低買高賣真係唯一必贏既方法 好似前日咁 跌成900點 唔牛 不如唔好買

買遠熊驚閪咩 我70手坐15格未撚驚 298距離而家仲有1500點 聽日點都夾唔到咁多啦

道指實升 歐洲唔打
不過港股依家已經同美股好似脫節
港女跟爺爺

聽日最少都升500喎 之前跌都無一個底夠力彈兩次，今日已經證明左278既無敵

但係開市會參考美股呢

好

道期仲爆緊

夜期升到爆左

半個鐘執咗60點 連夜期都痴咗線

好唔樂觀

準備定數錢

道期由+80爆到上+155

唔敢開熊就係因為已經底位 等睇花生

咪啱囉高開熊得等數錢

其實咩事抽到咁高

打咗靶點數錢

不如掉番轉問 其實咩事插到咁低

咪就係歐美唔打，外圍升，美期升
然後令人覺得中美都會和解

而家點會過夜

星期一

大戶托市要理由架咩
上星期五期結
星期一跌一千升600
大家都忘記了?

只係當你狗咁撚

其實夜期唔係不嬲都係跟鬼佬咖咩
日頭先係跟大陸咋嘛
所以美國佬收稅對佢地黎講應該係利好，夜期跟升
但係對終國黎講應該係壞消息？應該日頭跌？

日put夜call 阿婆又數錢

正恩兄好記性 呢到好多清俾大戶撚完話咁快就唔記得

散戶幾時都咁甘い。

呀婆都識玩，朝早跟上證隊，插到底又買番

夜晚收工聽收音機又一堆大媽問股票

高水 53

天真嬌is everywhere

計埋除凈因素 + 2XX !!

好！

估唔到呢度都咁多人識日文。

黑期已經283

認輸啦

等今晚牛熊圖參考

唔識日文點食架妹，気持ちいい
利申ff

我BB 級日文 飛田都去唔到

姐係聽日夾到春都無

呢到啲清好勁 留名學嘢

嚇我唔到既
夜期adr道期乜鳩都係假既

侵侵把口係真

係呀，夾到你想反手牛既時候再大插

呢場中美貿易戰，

羸方係老美，爆升都好正常....

強國係輸家，又要跟老美爆升?

強國或成贏家 升！
老美又升！
打仗=升！

借勢報復性反彈夠夾死廢淡啦

打仗=升
大時代!!

熊仔抖返日 星期一就飽死

仲有，要分注買，睇啱再加，睇錯位可以止蝕或溝

重注我通常輸到仆街

10萬剩返3萬

名

跟著今晚就會話，唔打na唔打na，直接牛3

大家有冇人有寫投資筆記？
岩岩開始半個月用腦仲記到，但都想筆錄下

唉成日衰衝動。。。
希望唔好打我283。。。

283

283真係打硬，你預佢打會仲好過啲

趁仲有時間，借錢all in牛都仲補得返條數

iPhone Numbers

邊間財仔仲有開

。。。。。。。。。。。。。

283
284都已經做好左心理準備

牛三is coming

都話架na，個個睇聽日跌，你估d大户開善堂咩

唉 今次輸埋以後唔玩，講定先，再見各位

18k 打靶 不是夢

唔會既 一定賺 要威比人睇!!

聽日開市牛爆佢

開個excel mark低幾時買過咩 balance個d

如果今次衰埋
我應唔應該再課金
等係290左右入熊sh？
唔捨得收手

牛牛啲report 好好, 所以無mark低

乜而家出到恒熊283
真係好痴線

QQ都出左373-378新牛

開市打283
直上285
3點再上287

美歐傾緊取消汽車關稅, 可能港股呢邊都憧憬緊取消關稅卦

今日原本可以袋2皮變到得4千，3點後打回原形

聽朝會抽高既, 但爺閪發力就會跌返

得美歐自己玩 呀爺,港女等死

白做？

點解你地好似無諗過點解港女會跌 根本係上面沽港女套現

最多聽日彈完 星期一都點會跌除非又出口術

289熊完全唔驚

最後咪4000囉

主要想用嚟檢討自己，同改進下

輸幾多 清

取消關稅
牛三is coming
劍指3幻2

利申：9up

明明降準都跌市 應該反映緊貿易戰恐慌？

去過一次咁大把, 都幾貴下....
雖然好爽

阿爺都戴頭盔 話唔係放水 同埋你見佢最近係咁放水 上面應該幾大鑊

好耐唔見肩哥 人呢

人仔匯價反映左中國做緊咩事啦, 如果真係有機會傾掂數, 又點會比人仔貶值, 而家就係多方面著手減低緊個衝擊

衝擊減低，即係無事

劍指3萬2

Ok 牛三is coming to town

全部人痴晒線

聽朝答你

3萬2咁少
起碼都4萬啦

牛3到na，劍指30000點先

牛3就33000啦

牛3直上35000

想知點解3點幾反彈咁多

因為牛三左啦

牛3

上面有post講左..... 或者你自己睇下

雖然好似講緊廢話，但係股市其實好似鐘擺理論咁講，跌到一個點都會轉升，只係依家跌多升小
但至少你要學識把握到個位去買入賣出，唔係獨沽一味開熊其實真係危險，雖然十次有一次你一扑中，但前提你要避免損失本金，唔係真係有排追。

聽日一開市不問價入牛

臨尾夾上去但係藍籌冇跟住上

跟

又黎『點都會升/跌』 真心覺得聽日爺閪升既星期一一樣照升

人民幣都回落小小 上證今日收到咁柒聽朝開市升港女又跟升

開市不問價入牛 去睇定樓先

而家睇後市仲難過睇即市，之前覺得睇後市分分鐘易過睇即市，
而家試多幾水即市，慢慢加大注碼玩

原來琴晚講左句咁既野 之後今日就差唔多輸晒10k學習本了

比下錢好應該

你又黎？

臨收市放左牛 驚打靶

都係，賺幾日少少，心態就雄晒，
而家跌低下，再起步出發

十萬啦 牛6都黎

無牛熊 得番濕鳩正股

熊3已經完 又準備牛1

你地好煩，吹啦繼續吹啦

牛三前終極一跌❗️

美期繼續出力

我D 熊 養到咁肥，又要屍骨無存

尾市後繼不繼

嚟料！

夜期爆升緊啦

棍棍大大力

28357熊當輸咗波算了

老美最近好興高開低收 低開高收

牛市點會 跌完啦喎
話晒由315跌落黎連升返三四日500點先啦

Ok call

又牛市

聽日早段要捱貴牛了

不過唔係未試過侵侵訓前一句打沉番

成個post大家意見一致地聽日爆升
牛過左啊比少少希望我

其實升係正常 唔抽高又點會引人買牛
仲要278既牛都死埋彈都正常